點解你69出過嚟，竟然可以話勇武係收錢做嘢

呢個同事啲言論一向都怪怪哋
例如話係太古廣場自殺嘅梁先生可能係唔小心跌落嚟
（不過比我一嘢用遺書ko咗）
然後又話唔好傳咁多關於呢排示威活動嘅資訊俾朋友，話咁樣係發放負能量
但我最L慶係佢竟然話啲人每日收一千
仲有個做會計嘅特登辭工唔做而出嚟做勇武

如果呢啲說話出自一個藍絲
我都無咁嬲
但係佢明明自己都出過嚟
點解會咁樣諗
我真係好L想爆粗鬧佢

人會變囉

正如依兩個月有淺藍變中立 變淺黃

一樣有淺黃變中立 變藍

但係我覺得佢侮辱咗嗰啲69一齊出嚟嘅人
當然我亦為被逼同佢同枱食飯而感到難頂

我老豆都話最前個d有收錢
佢深黃 下次見到同佢講我都有上前

我反而覺得721白衫人似有收錢打市民
唔係純粹保衛家園

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

真係有收錢wo 佢地月薪平時2-3萬 呢幾個月再多左

有錢收 仲咁多人乞飯票....

因為呢個人心底入面從來冇支持冇投入過個運動 只係純出嚟抽下水
香港大把呢d人啦 咩運動變質呀 咩我知你地想xxx但都唔好搞到其他人呀...
大把呢類人啦，香港佔最大多數就係呢d友 公司大把 得閒就抽兩下水

其實睇睇汶川大地震香港得嗰七百萬人都捐到咁多錢
平時啲二手衫二手書又多又新
就知香港人係有錢又有良心
所以我一啲都唔驚訝有咁多物資

其實令我真係驚訝係點解勇武咁有氣力就真

袋一百萬美元喎
你老豆唔是傻卦？

下次出到見佢屌鳩佢先

佢先發制人
問你分返廿萬美元俾佢當無數

勝利球迷

有個我識咗幾年嘅中學同學竟然話示威者係收錢做野，雖然畢業之後都冇乜點交流過，但真係估唔到會有呢D人

就係呢啲抽水同事
儀嘢搵嘢嚟講
仲以為自己好威知好多咁
我暗寸佢'國家維穩機器發動喇'
不過以佢嘅智慧
唔會知我話緊佢係五毛

原因:

1)中共/港共/黨媒不斷放風作嘢話收錢

2)獅子山下劣根性，迷信呢個世界只有錢先係做每一件事嘅動力

有人收又點

狗扮果啲咪有收完OT錢佢老婆仲3P緊

其實佢都有做義工幫人（睇到出佢係真心想幫人）
所以唔知點解佢會唔明有人係可以為香港而付出

比佢更藍就可以 ko 佢

呢啲同事傻更更
都真係唔容易ko

元朗都冇遊行
保咩衛家園
講呢句既人都係冇腦
包括你